突發 AirPods Pro (5)

有條友話Motorola 新出果款耳機 $368
AirPods pro $炒到$23XX
甘既價錢，講電話居然差不多
^
｜
係唔係on 9仔？

開埋d垃圾頭post係咪on9仔？

你開囉

講電話真係有啲失望

我覺得無分別喎 有消噪 聽得仲清楚 人地都聽到

同意
同AP1真係好好多
之前係聽唔清楚

之前報失左張卡
想上網㩒都㩒唔到
walkin又冇
等到何年何月

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

想問用緊airpod pro既巴絲
你地開左nc之後, 隻耳有無耳壓問題?
我帶左一分鐘後, 耳仔就好似增左壓, 要好似搭飛機咁減壓

買張gift card入落aos再等pickup囉

有有有～其實個nc有無得自己較強度....？
真係會耳仔痛

小米千幾有交易，買ip11pro㴝做乜

有無人行行吓隻左耳會周不時震一吓有一吓聲咁？

留名

去門市買？未買過唔知

7仔好似有自訂金額gift card買
aos去到找數個步有得入code

7仔果隻唔係淨係for itunes咩

去試戴過覺得唔舒服 依家買Airpod2會唔會好on9

7仔個張係iTunes.

同AGC (Apple Gift Card) 唔同

係app到refresh左一個鐘都係冇...

試都冇試, 即買, 如果中伏2K當跌左, 但試完覺得真心屈機, 對SE846 898

有都買唔到

城哥仲有冇貨？

係中環問過下冇

sorry 我搞錯左自膠

巴打邊間買

邊度仲有現貨

同問

岩岩問港島2間都冇 去緊tst

有拆解

原價嘅話，2無線叉電盒唔值咁貴

Cyber monday 會唔會有機會有平啲

如果要係出邊買，係咪要食炒價？

上網搵 非無線1000應該有

冇可能

有線同無線充有冇咩大分別

個盒一陣就叉完 無線唔算賣點
如果$200冇所謂就照買囉
但我覺得用啲錢黎買條typec lightning快叉線俾電話同ipad用仲好 完全另一個世界

why

黨鐵車卡接駁位啲噪音冇晒

cyber mondy 不嬲apple 野都少減
上年iphone 都好似得幾舊

airpods 先唔講出左幾日唔可能咁快有discount
仲要冇貨

但本身airpods pro 都送type c 線
今年pro 機又送typc c 線
多到嘔

tst有冇？

如果咁都要食炒價證明香港人抵撚死

仲去我可以答你一定無

琴日返工見城哥都有賣 諗住放工先買 點知冇哂

網上長期無貨

有無巴打知iOS 12 用唔用到？ 聽人講好似一定要升13先用到

唔識唔好亂講7仔個d係itunes用黎課金個d,買唔到apple store野，apple store禮物卡要去apple store買，等陣有人去7仔買左$2000 itunes蝕撚死佢

+100 放1 對
@tg

全港apple store都無walk in,要上網pick up不定時放貨

同問 雖然apple 官網話要最新ios 但前一個post睇到有巴打話佢12.4連到 但唔知少咗啲咩功能

sorry上面一時記錯自膠左

本身用緊airpods 2轉左Airpods pro真係唔係幾舒服 返Office用耐少少都覺得耳仔痛
忍唔住放左比個fd

2點上apple store App,會有少少貨放返出黎

去睇下醫生好過啦

耳筒電細
我覺得有無線叉會好啲
因為耳筒算係常用,
有無線既話擺底就可以叉
加上電細, 用無線都叉得快
好過成日揾條線插

個人覺得有無線好啲

要同bot狗鬥搶

我鍾意用DOCK差電多D

百老匯 豐澤有無得買

戴唔慣入耳式?

所有日日要叉又要跟身既device都係無線方便

會買到,我之前都棍到,用apple pay 俾錢

想問下, 晌泰國買airpods pro 是咪都一樣?

有冇人6s +AirPods pro 咁用

所以樓上問有無線定無
根係有無線叉好啦, 又唔係貴加多少少
powerbeats pro 就可以唔洗無線
因為真係好撚多電

傻仔

我兩對都keep住用
屋企office靜又周不時要同人講野都係airpods好用
出街搭車嘈雜環境就用返pro

咁買多個快叉頭放公司

但我次次有9折都買500-1000用黎扣icloud

好後悔買咗無線充電
叉好慢
有線充電真係一陣就滿

訓覺先無線充電

有無人同我一樣戴得耐會痛
岩岩比較過 粒野大過AirPods 1/2 好多
個耳膠又短 要塞入去既話 硬個個位就會頂住耳仔舊骨

冇左測試耳仔貼合度功能

用最大SIZE隻耳膠, 佢開盒係用緊中SIZE, 如果仲係痛就幫唔到你

唔洗塞太入 佢係特別淺
長戴覺得舒服過airpods2

鋪頭有無得試？

蘇寧有現貨但賣2199

內置錄音機點set 用AirPod 收音？

但係pair到同noise cancellation嗰嗰function都用到?

咁仆街

簡直低能
成哥啲店員就叫我上網訂

呢款其實無得塞，放入去就ok

蘇寧同boardway都係永不錄用
成日帶頭炒

無刻字個堆AOS 係咪係蘇州送黎定香港出貨？

我用細痛 中就唔痛 你換下

兩間藍店不了

我一出嗰晚買 DHL見到香港出貨

連鎖店帶頭炒埋一份 堅on9

有第三方耳膠未 三種size都麻

我都會，無辦法，無可能fit 晒所有耳仔
帶一陣休息一下囉

用過sony xm3
所有都覺得細

用第三方我驚你塞唔入個盒

屌刻字全部係大陸出

初次用airpods，想問
一戴上，按側邊，就會自動播歌依個function
可唔可以預設playlist㗎？？

同樣問題, 耳機主體較大, 后面頂住耳骨會痛, 耳膠用中或小也一樣

咁大間鋪，咁多廣告，賣咁多產品賺消費者錢
為左2舊走去炒埋一份
知唔知個羞字點寫
起碼我下次買其他家電一定唔會搵你

利申已買，唔係買唔到係度發悔氣

有良心就唔係藍店啦

想問下有冇walk in ,定係去到都要訂

中原開價$2300

仲有冇人搶到

仲有邊到有現貨

有
賣2199

cls
買埋AC+都平佢幾蚊

又係咁仆街都係上網訂算，唔差嗰幾星期

無線充留返俾手機用好過

藍店（蘇寧、百老匯）就算吧啦
賣$1500都唔會去買

全線Apple store 都唔會有得walk in 唔好曬時間

原價+50有冇人放

有少少 不過我對上果對帶左成個月先習慣
戴多幾日會好d

啟德交收

應該冇
極懷疑條友係吹水

因為13.2個update 先寫明support airpods pro
正路要升左先有降噪

你用咩music player

百記都係

豐澤有無？

而家有無得禁兩下轉歌同暫停

唔該曬巴打

點會冇
變左禁枝棍仔咋嘛

真 itunes 卡既真正用途

真係2點有

堅有
九龍塘同apm
撳唔到九龍塘
Apm 太遠不了

平時冇用開入耳式，因為本身自己多耳油，戴耐左會易跌，好似冇敢舒服。
買唔買得過試下，本身等左第三代好耐

shortcut automation

pixel 3xl +airpods pro

真係有,撳左尖咀,但未有email

而家我見仲有ifc同沙田

狂開

好多都秒完

想問下前日係apple store app 買咗，話11月7至9號會送貨，係順豐送上門?
通常會唔會第一日到,平日驚屋企無人

撳左今日pick up
但聽日先去得唔得?

Ifc 大貨wo

終於買到APM今日拎,
多謝講2點有位巴打

walk in?

口裡說不左幾日，撳左隻CWB

終於㩒到tst

想問下wtsapp 錄音個問題改善左未😂

入唔到APPS

pick up 開左幾分鐘

我內置錄音收唔到音

屌 明明撳咗今日tst pick up但張單就寫1124

已完

今日仲要帶個仔去interview
係屯門真係出唔到去攞

沙田

Cut 單保保安

已搶ifc

一點walkin 冇。。。。睇唔到兩點

勁
不過係咁轉 最後都fail

打去card center？

搶唔到

去到比錢就無哂

今日等拎

屌點解比咗錢會顯示24先拎得 明明比嗰下話今日得

AOS 之前未Proccess 都可以cut
但你揀self pick up 唔知有無分別

有冇人知

頭先去士多試 一去到降躁Mode就即刻有副作用 想作嘔咁樣
唔知有冇人都係咁

Cannot

thz
唯有今晚過去

Thanks已cut

apple 有冇得舊換新
想airpod 2 換

app寫有現貨係唔係walk in會有

Same

Walk in 有就唔駛個個搶啦

買2部唔俾我pickup叫我aos,轉一部就得

巴打有email未？

thanks

冇email, Cut左單

show 24/11就快手cut佢la， 一陣即pfs你到24先俾你拎

點cut單第一次用app買 btw收到email話24 我屌

2點呢轉都開得幾密

頭先喺app見到有個取消制 即刻撳咗

聽日2點會唔會又有

屌我錢都比埋張卡扣咗錢仆街了

旺角authorised seller 有貨 但2199 唸緊好唔好

可以聽日拎，7日內拎就得

佢重係處理中可以取消

用APP成功禁到部

泰國邊到有 幾錢？

下！可以架咩 早知頭先照揀cwb

等comply出棉 但會唔會冇咗個佩戴測試

可以聽日拎嫁 今日搶到最遲7號前拎，咪聽人老點

多謝提醒

係啦, 今晚有野做......

買左
不未有EMAIL
係咁ERROR左幾次

其實佢跟機個耳膠我覺得好高質WO
隔音都幾OK

聽日cwb早收硬，112要上街

想問下網上訂左 話7-14/11 送貨
會唔會有機會早過 7號有貨送黎？

幾時會有下一轉，係咪要等到聽日
岩岩手殘㩒唔到

Me too

驚耳膠戴得耐會唔舒服

sony 屌打啦 仲要一街都係 搶蘋果既都on9

個測試我估係個mic 聽返有無漏聲而話你岩唔岩

有冇人試過24變返今日攞得好想今日攞

兩對都有
唔覺邊度屌打

唔會
勁柔軟

咁你又入嚟
都on9

剩係聽歌音質somy 已經win

冇喎, 好正常個feeling

係囉
剩係囉

咁你講下其他有咩好過sony

降噪風聲上既處理
通話
穩定
同ios既契合度

係咪耳膠太大塞到耳仔痛咋

我都有呢個問題
搵左陣見到呢個解釋最似
基本上有一部份人係對ANC特別敏感/會有增壓錯覺

銅鑼灣大貨快入

巴打見到今日攞得？

Yes 2:30-2:40 係咁出

我2點見到cwb攞得 即訂但email寫24先得希望今日攞得

唔見喎 下輪幾點知唔知

降噪我係街聽都靜到自己都驚
sony 唔穩定 你都on9
你用緊第一代呀？

好似唔止7日,改左14日內去拎都得~

2點同8點都會有,朝早放貨時間就唔定時啦~

wf1000xm3
一食風就好嘈
佢係唔穩定啊
唔會斷但易疾
65T都好過佢

職員？

明白，thx

死左條心~
CUT單再買啦

第一次用app買 信用卡比咗錢 但cut單會點？點退返啲錢

未扣數，兩日內佢會同銀行cancel返

順路逼自己早到

一日仲係處理中, CUT單都唔洗罰錢~
佢HOLD 起你個信用額,CUT 左單,幾日左右會放返出黎~

頭先買多隻，見咁多人想買都買唔到

非炒賣，實收返$1999
只限天水圍屏欣巴士總站交收

有冇人要？要即場開黎自用架！
（未取貨，有機會要今晚/明天先交收）

岩岩見到tst有貨
比完錢張訂單寫24號

我係AN撚
玩左SONY 同 AIRPODSPRO
SONY聲真係屌打APP
不過我最後都係買APP
因為聲係差D
不過舒服D電話又好D又防水同無咁焗
我依D已經大頭仔都覺得SONY差D

Sor睇唔到要天水圍，唔洗了

話時話 好想睇下上耳實圖會唔會好似airpods 1 2咁有啲人離晒耳條條fing

開個post先

你邊間拎貨不如門口交收喇

今日ok

其實AirPods / AirPodS Pro 最大嘅優點係跟iPhone 嘅連接、操作方面
如果用an機的話，其他牌子應該好啲

Airpods係咪唔support Bluetooth 5.0?

唔係講笑
琵琶聲係好聽過Senn 換咗comply
係銳利度冇咁高 尤其係中低音
但高頻係pro 好聽啲 延伸得好啲 控制力都好啲
兩者都有好勁嘅hi fi感
話pro 音質唔好嘅人、話聽唔到沙鎚聲嗰啲應該係揀錯耳膠 或者耳道構造唔夾pro 嘅形狀

冇訂到頭水好後悔
諗住送禮surprise

1係4.3
2同pro係5.0

[一人一張] Airpods Pro 實物上耳圖

我試左用IPAD SET好就無問題

今晚okay啊

紫青爸

試聽左...
$1000差唔多

agree

想問吓點解送貨嘅日子會早過pick up嘅？

實測
Ipad未升iphone升咗
用iphone pair咗之後轉去ipad用
Ipad會當係一般anc耳筒
正等如你喺an機用airpod pro咁
正常用到同開關anc

下年去都得比左錢

用到comply?

多謝fc
柒左自膠

幾時先再開

個盒差緊電冇著燈 係咪正常
第一次用airpods

請問買左apple care 到時換電係連充電盒換定係就咁換隻AirPods 比你？
如果係連盒換諗住唔用套就咁用算了

有無人要AirPod pro 用過一次炸 我用耳仔唔岩用
有買到apple care

係senn用到

拉

要 $？

Tg pls: @onein14mchance

梗係唔好!等幾日啦
做咩要食炒價，咁睇唔開

iOS 12機會咁出

Sony好柒喎

一街都係二手放返出嚟?

喺control center入面嘅display會係點

求解答

今晚/聽日都可以
同你一齊去拎貨 / 我黎天水圍拎都得

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

真係有咁勁咩，用落好多聲都隔唔到，另外單開透明mode鈴聲極細聲

SE846 同 Airpods Pro 比..你唔好再誇啲

應該得架啵，有講最遲幾時拎

我都用緊846

其實應該大把人有對靚耳筒
但因為airpods方便、音質過到自己果關而用少左好多

易疾係ios/iphone問題
我未轉iphone 前完全冇野

咁總之我同一部機
65T穩定過sony啦

其實每個人需求唔一樣
音質,方便,ANC,舒服 個個次序都唔同
我諗買得PRO 都係方便>舒服>ANC>音質啦
所以比較音質意義唔係真係咁大,接受到就得

對

有冇巴打試過用airpods pro開live listen

屋企用耳牛出街都係AirPods pro

想問邊個位網上後加Apple care

因為鋪頭PICK UP佢一定會講到100%有個日,
如果唔係你白行咪比你屌死

有冇人用apple pay係apple store個app連埋apple care買比左2228之後無啦啦比apple再扣多229

通常唔會

Thanks 巴打

頂蓋鬆係咪正常 直程chok到有聲

你買埋apple care

幫apple care買 apple care?

係呀 但係個ap pro先1999 咁加埋apple care 都係2228點解又要扣多次229仲要隔左日先扣🤔🤔

屌 又用左emoji sor 9

百老滙見反應咁好開始冇貨再賣貴啲

原價現貨咪要等到出年

咁樣 而且我都幾確定我冇係apple買其他野係229 係咪中伏

你係等送貨?
佢係先HOLD 你2228 limit
之後229 就係即時扣你錢
1999 就到你收貨後先扣

以我所知係咁

oh, 明哂 多謝巴打解答

出咩年
你唔想日日捕住現貨而家上Apple Store買肯等一陣16號都有啦

話之佢賣幾錢
藍店一間

一樣

出第一日食晏去apple store諗住睇下
完全冇諗住買
拎上手之後鬼上身咁拎去俾錢
完全冇考慮過會唔會伏

用左2年既AirPods 1 雖然隔音完全垃圾+掛係耳窿成日都就跌就跌要推返入去 但對Apple信心冇消減過

見上面話中原2300, 蘇寧2199, 連authorized dealer都要2199
佢賣2199加一蚊有塊濕鳩無線板都算有啲良心
不過百老滙藍點blacklist

即日pickup 今日有冇出現過?

canton road

睇左成日

安全起見你都係CHECK 實
銀行statement
不過有問題APPLE 實肯退錢既

2點個陣幾間鋪都出現過即日PICK UP
搶唔搶到又係另一回事

銅鑼灣 沙田 又一城 廣東道 都有

第一次用airpod
佢叉電果時個盒唔會著燈係唔係正常?
我一插入去 紅燈左幾秒就熄左燈

我開NC都會唔多舒服 見到上面有同路人

on9

thx 巴打 聽日2點再睇過

Noise cancel 係唔錯

但係個聽聲mode 就唔係好掂 頭先去超市買野都係聽唔到收銀講幾錢 我估我之後都係除底耳機同人講野

炒你老母

應該係 因為我同你一樣

澳門現貨放題 不過貴$50

Nomad出case未

$2100 放全新一盒現貨
tg: ccc762

炒狗死開

你差200幫老母執骨？

對金耳嚟講兩隻都係垃圾 咪一鳩樣

放全新AirPods Pro
$3000
有意請留言

仲貴撚過廢老匯

[url][/url]

人多係咪會lag
係金鐘等人lag左幾下

仲諗住walkin有得買 去到先知試都冇得試

買左Airpods Pro放846 有冇人要

試都冇好彩冇去

Same 放846 $2000

3000你比我?

101 咋

$12000要

個透明mode係咪唔洗除耳機都聽到人同你講野？

係

要做帛金俾佢老母

3000要呀，留tg 🥺

原價想放返出去有冇人要
冇我想像中咁好

我幾次ship同pickup都係拎完開埋或者賣埋幾日後先真正扣錢。

平D 啦

二手原價?

846都叫垃圾，你聽開64 Audio？

係咪仲未有得買個殼

宜家應該等現貨定照訂 最快要十一月中先有得拎

係咪電話裝app store果個app撞手神？

846出名垃圾㗎喎

咪就係

有無咩靚仔case介紹？

之前以為中耳塞啱自己用咗一日覺得降噪一般
但轉咗細耳塞之後降噪好咗 戴落都舒服好多
大家可以試真啲個size 先

好撚正
一轉ANC即刻覺得與世隔絕

求答

用case本身已經唔靚仔

係，好特出環境聲

8點鐘又到大家搶貨時間

我等緊現貨 想買返俾老母

又一城長綠

前日app訂刻埋字，6號就有得攞
啱啱睇返而家再訂刻字要12月中先有

同琴日比，8點大貨, 好多著綠燈好耐

Diu..究竟點買

買到現貨喇

想問係個app邊到搵到？

嘩頂
ST試機排長龍
走

我見到全部都24/11嘅

8點買唔切 下一輪係聽日1400?

係邊搵到

成功搶到，而家提貨個行寫住 '明天有貨', 但未收到email

8點勁快冇

一樣 搶到ifc

有無人答到我究竟係咪係電話apple store到搶？

tst有得試呀

一樣但係我apple pay個陣load好耐最後話咩error之類,但係又收到銀行sms話扣左錢, 希望冇事

我今日係

係，加定入購物車到準備定

俾錢嗰陣話聼日有現貨
俾完就話24先有

收到email

收到，轉左處理中

後加Apple care係咪要落Apple Store到買?

屌 百老匯加價加到2300 都係一樣送個無線板

ON9 百老匯

琴日cwb試左 好正 信用卡優惠要今日買
今日去apm買 冇貨諗住試機止渴 apm試都冇得試

算吧啦，藍店一間

Apple care其實買唔買好？
見佢保養期內唔包換電

決定左買就唔好試啦 貪嘔心咩

甴近平

0700試下

冇貨嘛
撚下都好
點知撚都冇得撚

我係今日2點用app，就買到

隔日有貨？

點買

痴撚線加價

+1 好似飛機起飛咁

如果你打算只係用一年，咁唔洗買

今朝買仲係2200

早買早享受
遲買貴幾舊

兩三年呢？ 之前個ER4XR用左四年都未壞
但係AirPods 有電池
其實電池開始倒水 佢會計正常消耗？
如果係咪都免費換 Apple care 又抵屌

其實如果唔習慣既話，唔洗一定要開降噪既
單單個舊耳膠，我覺得己經隔音隔得勁過AP1,AP2

究竟好無用

咁洗鬼買咁貴咩

開盒-$500

以下只係我自己意見
我自己用過ap1,2代同xm3
講anc，xm3同佢真係差唔多
舒適度同連接性airpods pro完勝
你要音質就玩番xm3

我自己就揀左airpods pro

利申木耳

Apple care唔係包換電咩
低過80%免費換新

80%以上換電有冇得換 定要加錢?

應該要228當一次人為損壞
不過如果日日返放工用3-4個鐘跟據airpods經驗年零粒電就打柴

見到有唔小巴絲打用左2000蚊買左舊野又用得辛苦又撚貴
咁又何必呢，真係唔洗強求自己用除噪..

基本上迫你加

佢咁寫

389每邊喎仲要係保養期內先係

冇買ac+先係呢個價錢？

以我理解係ac期內一邊389

應該唔係喎我下星期買ac順便問清楚先

保障服務僅限於 AirPods、Beats 耳機、Beats 頭戴式耳機及其原裝配件 (i) 出現材質或組裝瑕疵，(ii) 電池蓄電量低於原有的 80%，及 (iii) 多達兩次因使用而導致耳筒意外損壞的保障服務，每次收取 HK$229 服務費。Apple 在維修或更換服務中提供的替換配件，有可能是新配件，或是在性能與可靠性方面與新品相當的配件。如 Apple 有理由懷疑 AppleCare 服務計劃的條款已被違反，將可能無法或延遲提供特快更換服務。詳情請參閱條款。

想問下如果取消訂單佢會點退錢？ 信用卡見到扣咗

你壞咗咪229換新

差電果陣左耳有紅色! 係咪第一水common 問題?

俾兩三百蚊換隻（翻）新

打算用二三年緊係買

我都買咗

真心覺得airpods pro 幾好聲。
我無846 但我有ok 多ciem 同iem
求奇up 啲；pp8, uerr, ue18+, spiral ears 5 way, er4s

今日收到airpods pro. 我都幾肯定以後出街都會用airpods pro 唔用其他iem/ciem.
我有啲耳機係好聲過APP, 但方便程度，可以講電話，其他ios 整合 贏晒

小米

所以寧願買返airpod2

遲D可能有得set nc 強度呢

降噪緊係降到準 一係就透明mode
降d唔降d做咩

你都戇鳩

即係洗到低過80%就比229換？

我對仙女座都掉得

有冇人知今晚 AirPods Pro 回收價係幾 $ ?

開咗消噪d音質真係 熄左佢好好多

以我理解AC+兩年內低過80%應該係免費換新？
人為損壞(e.g 扔落水/成個跌爆咗）先要俾228+扣一次人為損壞額

我下星期會去補購返ac+，到時問吓再上嚟講

有冇人試過周鳩圍share music?

冇野了， 原來有d 步驟

我會兩隻帶哂出街

利申：VE8

無錢買airpod pro
有無$500樓下有消噪功能耳機介紹？

同65T 比邊個聽歌靚聲d

買$1099 airpods二代有線充電版
定買$1999AirPod pro 原價即刻有貨好？

利申，唔L會用無線充電

等到後者即pay

齊膠臭撚到
戴得耐會唔會那爛隻耳仔

唔駛等，有現貨可以原價買

邊度賣1099?

Smt

某橙色電訊公司嘅員工價

邊度有貨

搵到

員工價同街價一樣，垃圾公司

邊到原價即刻有？

因為識收機佬，佢哋幫我攞

應該就冇喇
宜家好似得兩隻NC無線耳機
一隻airpods pro一隻sony XM3

其實有
就係罪大隻第一代WF1000X，規格上一樣係NC true wireless
可能500蚊真係收到隻全新

有冇漏音 共享音樂問題

正常街外用都係方便重要過所有野
開始興真無線已賣哂堆player耳機線，係講電話差啲
而家pro已經完美solution

頭一日買今日夜晚用就出問題 , 左耳開住NC情況下一播音樂有風聲咁,兩邊明顯唔平衡, 已book 天才吧

買唔撚到

有冇人會買個套黎掛腰
有時出街唔想揹袋 又唔想袋到成褲都係野

其實係，用耐啲習慣左 AirPods pro 為日常機先，將舊機放番屋企

得白色？

啲Bass開始出

報到先

好想要返 double tap play/pause功能

有班人好鍾意見apple就屌，成日覺得sony啊，aviot啊果啲耳機牌子就一定好聲係權威
其實當年apple ipod食到sony 啲player死撚曬，以前玩headfi一直apple都比人讚開，雖然口味係主觀，但唔好有種感覺係xxx 喔，一定勁過yyy 啦

其實香港買耳機試耳機係全世界數一數二方便，airpods跑得出，係真係有佢既過人之處

幾時有得walkin買

甴近平 聽日維園見 準時到

頭先全見全線即日pickup
兩秒後無曬
屌

晏晝2點同夜晚8點都會放貨
可以留意下

終於棍到FW。。成凌晨兩點先黎大貨

終於可以搭車有個寧靜世界聽歌

岩岩講有貨可以早拎到？

用app㩒錯左24號拎取消扣唔扣15%

CWB又開成2分鐘

搶唔到tst

啱啱人手㩒到尖沙咀攞 幾秒之間嘅事之後又無哂
好誇張

一陣攞完坐船過海 維園見

巴打加油

比完錢個日期又變咗做27/11即cancel

iPhone 內置錄音機
係咪用唔到AirPod pro 收音？

又要窮又要玩新技術

澳門mop$2049任買

Ifc hang

一比錢就變27號

Yes

終於棍到

幾間都係咁

唔扣，變做處理中就可以cancel，但即日未必cut得切

打算walkin試下

5舊，有線消噪都買唔到啦

有無人本身講野細聲

我用iphone內置錄音app test
要用力講先勉強聽到

定係我隻野本身有問題？

AirPod pro 要食炒價？

買唔買Apple care+好

想當年第一隻true wireless買咗呢隻，伏到

仲未放到啊

扣埋車錢賺埋賺埋得個幾十 有大志啲喇炒貨就

邊度有？

早兩日銀河apple store買左兩對

買

澳門買香港有無保養？

真係好撚小家

買左pbp 2個月 是否要驗腦

AirPods全球保

炒家只求打個和

其實aos任訂 點炒呀

真係好垃圾 賺個100 仲未放到 攬撚住隻風筒落地獄啦
垃圾

你哋會裝套定祼機？
個殻好似好易花

想問下boardway 依家係咪加咗價定都仲係2199? 想陣間放工狗衝咗佢算

好似已經 $2300

10月29日就買係aos買左刻埋字，星期四就收到dhl email 話shipped，但係到衣家再track 件件都仲係show住departed facility in蘇州

有冇巴打都係咁

未見有套

準備一陣兩點鐘上個app訂好過啦

10月29 aso買 今日會送到 等緊sf..
好心急呀買左俾男朋友

我都係咁

為左用AirPods 我會練一練啲丹田氣

cwb都係冇walkin...

Ching知唔知依家仲有冇現貨

walkin就應該唔洗諗
aos pickup每日都會放貨 睇下撳唔撳到咁解
一陣下晝2點可以留意下

有無人今日碰運氣 walk in 買到的？

AirPod 1代有冇減價

好想換棉，粒膠好撚臭

係靜既環境用anc
郁下個耳筒
係咪會有啲類似電流聲既野

買個檸檬 ，將粒膠放埋響膠袋一晚

一個鐘前有

絲絲聲？

係呀係呀

電話要用case驚爆mon都算,用隻耳機都話要case
不如出街對鞋都包埋膠

我係覺得痴塵同外觀未夠靚

我都29，今朝凌晨蘇州到咗香港
可能未update你個track
正路應該一齊上機

我估係Nc作動，等聲學家解答

間間都有得試

你地有冇試 降噪 熜同開 個錄音係點
開左降噪錄音直情聽唔到 熜左之後就正常

畀盡$100

照買 當pbp 做運動先用

竟然

首日係又一城試過

上次係CWB買
佢得番2個

Airpod一代用左年幾又無壞 但係琴晚試完個Pro又好心郁郁

通話表現如何？

琴晚問佢話冇

我1代除咗電差啲之外
其他功能都冇壞
買pro純粹係試新嘢

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

係靜既環境開降噪都仲聽到既
但係街開降噪用錄音機
真係MUTE 左自己把聲

百老都係賣$2100 仲有無線充電板 洗撚同你買

唔該曬

巴打有冇收到sms話今日會放貨？

11a.m.收到app通知今日送
仲等緊

walk-in 真係會有貨咩

岩岩打左去dhl問，我果件要11月4日先派件
早知唔撚刻字

我有SE535，B&O H5, H8同H9i，每日都只拎AirPods出街用

一般都答你全香港都無，叫你上網訂或者留意返貨

我就係去左幾次都係咁答我 但係呢到又話會有

搏上網襟到好過

少見人用Nomad case，iPhone同AirPods都係
但我係fans，用緊

不過airpods 果時隻nomad 皮套係幾靚
airpods pro 出可能會買
利申有apple care+

就係想等nomad
佢D套好靚

播緊歌開transparent mode會唔會停播？
之前有巴打話唔會，有啲brand嘅耳筒就會停播

唔會 不過會有好大既背景聲

咁多巴打買Pro，二手市場係咪好多人拋售AirPods 1 & 2？

我見都唔少. 我都諗住2換pro

我keep住算

試過載耳仔痛用返舊既算啦

第一次試刻字就搞成咁
本身可以即日又一城攞貨

差啲其實會係點，一個鐘都頂唔到？

刻左字 終於今日可以攞

收airpod 2
只限近一兩個月買

頂到1.5～2hrs
最後10mins得單邊有聲

DHL部車幾時到

咁都ok 嘅，普通返工做運動都係一個鍾鬆啲

1代用家表示一定上pro
買咗一代3個月就出2代但見冇乜改變就skip見至pro真係流曬口水

只係經歷過以前4個鐘
依家嘅experience會差咗

等緊，諗起啲新皮味都開心

落咗單但要16-23先送到
如果walk-in / online見到有現貨
係咪可以cut咗張單佢？

巴打1代粒電聽到幾耐

同之前一樣，用一陣個盒花晒

啱呀，我都係貪方便對SE535放屋企算

我仲聽到個半鐘左右

想問下兩隻個電量唔一樣係咪正常

4粒鐘到

仲係全盛時期

邊到有現貨買行幾間凶澤都冇

勉強頂到放工搭車返屋企

入air pods pro 定 momentum true wireless 好

問左，月中先出 pro case

啱啱搶倒尖咀

你追求D咩先

大貨已棍

ifc仲有

大貨 快訂

有無巴打可以幫手訂多個

我對335 都封緊塵

終於買到

Fortress 全線都無貨

啱啱棍唔到。。

岩岩都搶到

Hi auntie 明明pick up today

點解買完變27

棍到apm

買到

on9
見住有貨 次次俾完錢先話27號有貨

好易訂喎棍 第二次都得

又無了

但1代連線/轉將置太慢

Same
係咪可以cancel

一樣。。。要點樣cut

問過曬無貨 啲店員叫埋我上apple store 訂算

不過佢就跟apple 一樣價

Order detail 有個cancel item 制

等一陣,之後喺訂單有個掣畀你取消

屌 一樣 中伏 點cancel

咁耐

其實無乜特別 想入個靚音嘅真無線玩下

仆街了 搶到 但係揀左cwb 如果佢今日唔開聽日仲有冇

咁樣其實去唔去得攞貨。。。

收倒email話可提取時再email? 姐係未firm？

等black Friday

7日定14日內，你俾左錢唔同以前ir咁玩

等一陣會有email 我之前都係

三次喇

幫你留2星期，過期唔拎扣15%手續費

成功搶到今日係廣東道拎

收埋email話今日有係咪應該都穩陣

頂 卡畀＄ face id fail 3次

touch id快啲

畀到就已經出！

係咪要等到準備好提貨先拎得

出左email 係咪一定要今日去拎到

即係點

擘大啲隻眼，faceid 啱啱成功掍到

下 係咩？
我instagram direct佢 佢答 early 2020

收到email拎得

可能張防偷窺mon貼限左角度
心急就gg

收倒email了

成功咗但冇加apple care

買左，27號先拎得

我問香港代理的，佢水我？

棍多左一對原價比巴打
有興趣留tg

先達收幾錢

現場加得唔得，好似1個星期都加得

後加都得

巴打邊度拎

開賣即晚訂刻名
今日有得攞了
原先話3號

去到先加

今晚8點再黎

終於搶到 7日內去拎就可以

真用家呢幾日應該點都入到既
其實佢點解有早有遲

我諗係

搶到

但係驚比狗老笠 都係聽日先拎

就蟹喇

應該係，如果訂到今日，應該一陣會收到email有提貨QR code。但訂今日如果唔想要就可能cancel唔切。

我同巴打一樣都係無題示日期 係咪都係7日內拎得

日日放pick up即係有貨啦
有乜理由訂咗嗰批反而要等到月尾先有?
又玩hunger marketing

終於都

刻名2pm終於收到貨

等今晚8點

撚狗 完

我都係琴日訂完先知原來有得棍

即日拎即係一星期內

你地點MON住幾時有貨

你話等一兩個禮拜我都算
訂咗反而要等到月尾

準備定2部ios devices啦，一部棍唔到仲有另一部補上

通常2點

本來㩒老銅，比錢果下變返27號，跟手再F5有ifc試下就得了

頭先兩點勁玩野 得一間會show 有
跟住refresh 又變得另一間有

其實次次都係

metoo但最後九龍塘

各位手足知唔知邊度有case買？

想問知唔知邊到有保護套買？
想要可以勾住 好驚跌左

yes 所以其實等得可以直接訂27號，反正今個月就有

打左門市問，收到取貨確認但無show日期都可以7日內去拎貨

如果等27不如平時得閒mon下兇宅有冇得walk in 好過啦 反正27前實有

有冇人俾apple扣兩次錢？
上星期四買個陣扣左 $2228
頭先突然又一個sms 話credit card授權扣$229

好多bug

用用下set唔到ANC

放AirPods Pro $2000
有無巴打要？
一陣九龍塘攞。
Tg:

星際信和係咪都未有case賣?

準備開箱

回咗你

兇宅大把價 要2299

咁快

Sorry,好多msg.. 已hold比巴打

依家最新Firmware係咪2B584

之前啲新聞話會有其他色
其實係真定假，係遲啲出定根本唔會有

凶宅都炒價？

個耳膠實到一個極點,我想拆整到就爛都整唔到出嚟,有冇tips 可以容易d 拆?

我反而戴戴下自己甩鬼左

我掹到舊膠穿左個洞都未甩,屌

sad
仲隔唔隔到音

隔到,個洞細細個

趕住要用 呢幾日已經mon住都訂唔到即日 係咪收2手AirPod 2 算

成功現場加咗

第一次唔係扣錢 純hold credit
收貨先扣 你229係apple csre+
你應該仲未收到機？

第一次換嗰陣都係痴實咗咁，我都唔知點整咗出黎之後就易拆易裝，易到好驚用用下會甩

今晚會唔會有

尋晚到貨
好撚正

$2000都唔會幫你買
$1900考慮下

見百記炒得咁開心咪炒埋一份

多謝呢度巴打幫忙, 已入手

利申: android 用家

用佐airpod 兩年
電量得返一半左右
唔係太想買

下 誠哥唔見有貨喎

粒電咁細 都預左嫁啦

要等到15號先有

啱啱拎咗，開ANC喺啲嘈嘅地方聽歌會疾吓疾吓
係咪我問題

岩岩百腦滙買要2300 送塊無線板

ifc落左閘

好炒得

tg仲係放緊題 冇清到

有幾多人買先.....

點解要食炒價 等一兩星期大把貨啦

不推文呀

留番幾百蚊買apple care 好過

巴打有冇扣到錢？？我用tapandgo買已經兩日都未退返錢

2日
冇咁快下話

買咗嘅記得register埋Apple tv

冇喎我
得7日免費
睇下完左點先

我都以為冇直至出通知先知
但最近喺apple買嘅一手嘢得AirPods Pro

啲credit card limit就黎比apple用曬喇

有冇家庭成員有買野啊

係百腦滙買既 點樣買加番保險

肯定冇
等幾日應該會有

$2050 放全新一盒現貨 星期日朝早 港島線交收
tg: ccc762

被選中的小孩

btw
see好好睇

真係有1年，今年只係買咗AirPods pro,無家庭成員

冇咗pick up?

你係咪用保養/apple care 換過機

無L 用ga, 只可以免費睇到佢自家製既4套劇，電影嗰d 一樣要再俾錢睇

唔L係啩
我以為一個月費，就可以任睇apple tv+

apple store取貨係咪一定要本人去?

同email單個名要一樣

Apm 有冇現貨？

D劇幾好睇
睇佢之後多唔多
同埋一早就已經知分開架啦

好快有其他色 自選RGB

但佢既對手Netflix、HBO,全部都係劇+電影

請問放左未？可以係天水圍交收

現貨可以去邊到買 apple store話要11月中先有on99

百記 科水

2點捕pick up好過啦

個名自動用左apple id位個名
但係apple id個名唔係身份證個全名

開app比佢睇

笑撚死 仲未放到呀炒狗

炒得$51，好撚乞衣

大茶飯

就買到樓

輕鬆棍喎

又棍唔到

重炒乜咩呀

WTF 點解禁左明天有得店取 到俾錢又要11月27

same

因為你唔夠快

定係照去就OK?

same
邊到可以取消訂單

終於棍到啦，希望唔好又玩鳩我俾錢先嚟轉27號提貨

屌 我揀撚錯咗
揀咗delivers

但我再返去買果頁睇仲係話聽日有囉

Processing 之後先可以cut

等一陣之後佢有位俾你取消

岩岩見27號碼一襟入去變左聽日
即俾錢

搞掂，已取消

巴打好手速

呢一轉得好少
棍失敗

聽日7點起身搶算

手多ja
打開ipad見岩岩8點咪試下

Diu on9
明明即入仲有
俾錢時揀咗ship

慘過返工

7點唔得就8點

用無線差電板你你地有無發現會差唔到個盒？

屌 我都係

想問一日裏面有邊幾段時間有得去棍

2am, 7am, 8am, 2pm, 8pm

祝你好運

0200
0700
0800
1400
2000
好似喺

凌晨再睇睇先🤢

望住佢轉

慘

希望啦

N次了

唔知點解一禁apple pay比錢 佢error咗

留名大家2點再上水話棍唔到

放假都要較晒鬧鐘起身搶

Same~~

我已經係9秒9俾完錢之後喺到慢慢睇仲有邊間有貨
點知一睇返張單 仆你個街送去我屋企
搶7.算

一陣見

因為已經冇晒
我都試過好多次

原來有2.

仲以為我張卡發生咩事

如果唔得就 聽朝見

我一開始都以為

我開賣果日買左
但都無通知彈出黎

寧願佢error
好過比完錢先知27號

屌 我都係 即俾完錢之後仲睇吓邊幾間有貨
仲cap圖同人講

點知自己揀錯ship

未收呀

明明一見到就即刻禁 都唔夠快

屌 又啱

屌佢老味
揀Apple Pay比錢又話要billing address
轉返普通payment又要我重新入過信用卡資料
搞兩搞個位就冇撚左

入耳會唔會好塞？

呢樣野我喺2點果陣已經試過

Same here

明明兩點散得最多貨

好似琴日先開凌晨時段，冇既唔好屌鬼

$2000 ok?

請問你係咪舊登財經台上車post個位

有無巴打有買套 ?

有冇棍波車手可以分享下成功心得點先最快去到睇到明天再科水果個時間?

有得買喇咩

2點果轉中左招
8點就棍到

Face id會慢啲？

今次我乜柒都入撚曬 今晚再黎過
屌 用家想買黎用都咁撚難
啲大舖又炒到貴撚過買埋Care

今晚試下先

same here
炒唔到咁多日
等下再入手 2am? 不了
8am再試

係

上到車但買唔到airpod pro

好似通常2點最多巴打話成功

第三次訂終於棍到

印象中你唔係ifan boy黎

第一次用witeless charge，但charge緊唔會著燈？我用anker去charge好似無反應

著完頭8秒就唔會著

Windows Phone 已死
iOS 比 Android 好好多
自然轉做 ifanboy

幾時先買到 airpod pro

用部 iPad 2017 可能好過 Xs Max

真無咁難買咩 我捕第一次就搞掂

呢兩日都棍唔到嘅話
我就叫我澳門朋友幫我買
嗰度 Apple Store 無嘅話，啲電器鋪都任買無炒價
衰在我要2星期後去睇 Grand Prix 先攞到

應該未有耳套賣?
Or 有冇人交換?
橫惦一定有兩set 唔啱size
我想要L 碼,用M/S換

唔見, 所以問下大家

你地用咩無線充電板幫隻野充電?

所以實買APPLE CARE

放左入去先好似揀唔到門市

香港係咪未有套買唔係好想淘寶又要等

不如你收皮啦 放咁耐都冇人理鳩你

有冇人AIRPODS PRO
就算係IPHONE到設定左用1隻耳 都可以用消噪模式
但都係用唔到

攞去先達都 $2045 何必為 $5 係度 R爛塊面

等緊NOMAD出皮套
唔買Care慳返229買個靚皮套好過

唔知喺夜店隔到幾多音

巴打係邊到買？

淘

頭先係 nomad 留 email 等通知

用緊samsung 同Verbatim

炒果個東錢時間都蝕撚埋

車

粒電會死架喎

買care粗用好似仲好

Yes 蓋都唔使買

有無人除既時候，個耳塞成日反起左

灣巴

戴住出街好正，尤其室內，明明好多人但好寧靜
係買嘢聽唔清楚幾錢 同埋慣咗敲佢轉歌

耳塞太大?

我都係咁 成日反包皮
用緊s了

我仲有隻XM3, 唔會用死一隻
所以唔擔心電池問題

反咪反 最緊要聽果陣舒服

真 一開始M SIZE TEST OK
但戴到耳仔痛..跟住轉S SIZE..又OK..點知又係痛..
而家用緊L先FIT

真
用透明模式有時真係唔覺自己載左野

唔知幾時出耳綿

3隻膠都唔係幾舒服

發現有D會斷電

太短

我用anker都斷下charge下，但總算charge倒

佢好似專用膠咁，第三方好似好難出

我用mangotek
發現拎左對耳機出黎 淨係差個盒 會閃閃下 差唔到
放埋對野入去一齊差就次次都OK..你地係咪咁

用緊airpod2想轉pro,
可以放到幾錢

主要係個卞扣位
我覺得會出到

有耳屎原價+500 好似係

想問下有無人知AirPods Pro
可唔可以當對講機咁用？
距離只係坐電單車一前一後

或者可唔可以打電話果陣
左耳連一部電話
右耳連另一部電話？

如果係女神的話

其實Pro個NC效果係咪同Airpods2個'聽力'效果一樣㗎?

打電話比對方得？

扯唔到舊耳膠落黎

點會整唔到
錶帶都得啦

坐電單車攬住咁既距離都要對講機？

Amazon 6% off

買AirPods pro有一年免費apple tv+?

用過無線耳機真係返唔到轉頭，唔洗比人kick到線真係無得輸

用用下得返一邊有聲 reconnect左幾次都唔work可以點搞

there are no sellers that can deliver this item to your location.
無直送

入盒

應該就唔得

有冇巴打個蓋 左右郁有虛位 卡卡聲

應該咁多代都有

通病黎

樓主喺on9仔

唔知幾時先有副廠出耳棉

好似好抵

正常 今日去試demo機都係咁

個充電盒好易花
已經用袋裝住
不過可以用極細目膏拋返光

未有

係咪冇保養？
應該唔係全球保養？

屌佢老母我一開盒未撚掂個盒就花咗幾十條痕

咩係極細目膏？

只限磨薑high花嗰啲痕
劃痕要由粗目、細目、極細目三種膏磨先磨得走

有冇人知道邊度已經有得買套

想快就上垃圾淘寶淘垃圾

我自己就等緊nomad出

2:00 READY

希望有

+1

大家一齊買2部好冇

屌冇貨嘅

冇放?

冇

頭先見到fw出咗一秒

見到一秒FW

屌又到比錢轉日期.. 邊到cancel?

撳咗成分鐘都冇

九龍塘放左2 3s 就冇咗

大家聽朝仲試唔試

見到available一秒
比錢果下即刻冇埋

7點見

大家咁話

FW 1秒

頭先見九龍塘available 咗1秒
利伸已棍到

今晚唔瞓算

就係你！

cls

我都見到 但係想apm拎

聽朝七點再唻

頭一日任買冇人買

想喺TST拎

果陣猶豫緊

睇吓啲人用成點先

其實我想刻字 又想等有review同到11月先買可以下個月先找數
結果當準備好哂個期去到12月中

依家唔開，最多聽朝開耐啲比你地

聽日tg放題又早收

唔係黑心

有無棍錯27號

屌成日轉轉下mode轉唔到

頭一日真係巨貨，我睇住佢由開賣一刻到30號夜晚8點都仲係31/10 ship
我都觀望左成兩日，一來本身有另一隻NC，二來未出review真係怕中伏

利申 尋日先好彩棍到隻

今日下晝兩點本身係棍CWB咁啱又慢左，又F5棍到IFC即刻灣仔飛的去拎完再飛的返灣仔，果陣已經4點幾，遲多半個鐘又食放題，隔一陣5點IFC已經落閘

信仰不足

Email 都收埋，話今日可供提取，唔會最尾又玩鳩我掛因為琴日1400都食咗次詐胡，俾完錢先話27號
Between 咁多位巴打，59分就好不停refresh，機會大啲

邊估到佢咁鬼細隻竟然做到同罪大同一級數既noise canceling

你用電腦？

使唔使開到第五個post呀

點share 你指同有airpods既人？

其他brand會唔會有分別架

我用手提，apple store 個app。擺定入購物袋，到差唔多時間就㩒用apple pay 購買，就入咗送貨及提取嗰版
記得tick 店內提取，如果唔係變咗shipping

之後58,59分就不斷loop㩒下面
1. 取貨零售店
2.左上角取消，上一頁

未搭正都只係見到27號先有得pick up
唔洗理，照㩒取消上一頁，不斷loop。到搭正就開始refresh 到邊間店available，keep住loop啦，見到有available就快手揀好就即pay

祝巴打好運btw 唔就腳都唔緊要啦，好似7 or 14日內完成提貨就得

原來 AirPods Pro 差緊電嗰陣 tap 吓個 case 就會出返 status light, 所以差電唔著燈唔係問題

又冇？
2.同7.都冇 唔通真係冇貨？

我都唔知

又冇
一陣8點再見

訓多1個鐘先

訓多陣先

澳門銀河apple store大把

兩個星期後飛想買隻黎用都冇

真係冇晒

瞓得

睇嚟要等月尾出貨

訂定月尾先，中間繼續玩突擊

金沙城同GM(銀河)都係? 明明original 成村人係度排waiting list

應該唔代表無哂吧

認真 戴得耐隻耳仔會痛 大家真係要諗清楚

咩原因？
耳仔太細定咩？

呢個位會銀住 試過哂佢大中小既耳塞都係咁 最大個size會好少少 無咁痛 如果聽一陣既話都ok 戴住一個鐘以上就會痛

咁唔買了
Airpods成個size 都好fit

有冇人一運接個陣
右耳個顯示紅色感歎號 閃下閃下咁
好似一時顯示到電量 一時唔得咁

市面係咪無哂現貨？

似你耳仔太細

唔係，第一代造工靚好多，冇虛位

第二代開始造工差左，盒蓋左右郁有卡卡聲，接駁位虛位大，左右耳 機體接合位有”水口”，有d手工差到會”𠝹”耳

二代一買返去已經即刻因qc問題換左盒同左耳...

整左個telegram 自動提醒有貨，買唔到巴絲可以入谷

係唔係買左第一批？我追po 見到好多人話第一水有問題

想知幾時先第二批貨

你係咪指transparent mode

你地覺唔覺好難係盒拎隻耳機出黎

易過airpods

唔覺

暫時未試到
主要係依家用typec, 費事又插多條lightning